啱啱食左一隻麒麟果

依家準備訓

樓主咁耐冇上應該痾到暈咗

訓到先算

我琴晚食左個都冇屎屙

啲皮先最正
唔識食

坐住屎塔訓

臨訓食咁夠疆？
唔怕今晚成晚係屎坑過？

又或者成床屎

仆街
坐左響廁所半個鐘

唔知點解食完麒麟果冇事
利申：食咗半個

前日早晚各食一個 琴日同前日加埋去左7次
清腸胃一流
而家每星期6 都啪一粒清曬一個星期既垃圾走

D 屎會有好多黑色一粒粒點點，密集恐懼症患者千其唔好望

我琴日朝早食完，到依家總共屙咗5次

便秘咗兩日
今晚一口氣食咗一個麒麟果
個肚攪足2個鐘
放屁放足2個鐘
依家屙緊第一獲
唔識停

樓上兩位巴打做咩咁搏
食半隻好喇